Google 翻譯已被支那入侵

當台灣中文譯，冇錯

咪撚衝出黎柒啦屌你

台譯馬鈴薯、計程車

不過google 比支那人侵唔係第一日

咁你回報譯錯